9月11日，御坂美琴我愛你！

臭雞index

企撚開d啦屌

我愛御坂美琴！